想問下玩具玻璃飾櫃問題

你地係淘寶買/ 大陸做 (即香港落單,大陸做再運落黎)
定香港本地做 (即搵人香港手工做)